邊間淘寶快遞係鬼佬做嘅？

係中通
因為中通外籍

lm打破零回覆

三個回覆 17個負皮 樓主真係要去驗腦

其實幾好笑啊